有無人幾enjoy疫情嘅時期

食野買野有折
可以work from home
地方乾淨咗
少人冇咁逼
無蝗蟲

平時食開啲餐廳外賣有八折好撚抵

Work life balance

空氣好左

除咗gym room唔開同阻住我食黃店，加埋一班「同路人」endorse限聚令，真係幾enjoy

認同, 條街係舒服左
但其實係好多鋪犧牲生意換黎 (GYM 係其一)

加一

所謂借防疫打壓人權先真正影響經濟，我都驚本身間gym room會捱唔過呢個月...細gym仲要年頭先買堂

呢d先係生活

仲有workload都少左好多雖然我都要放3個星期no pay

3個月無番公司

日日可以訓到自然醒
多左時間係屋企反而可以迫自己做運動

買野sales態度好咗, 明知唔會買都照睇

碗都懶洗嘅我
竟然開始煮意大利菜
朝早開工前仲可以自己煮下早餐沖杯green tea latte
開住香薰機full住面膜養生睇美劇睇書
收早出去買下餸同日用品
夜晚做下workout online shopping 下
隔個星期出去草地到吸下維他命D
咁樣又一day
除左間屋唔夠大之外 都幾寫意

覺得咁先係真生活